到底矮仔要有咩條件先追到女？

如題

你不如講吓自己有咩條件令人鍾意你

有錢

有自信 風趣幽默 有錢 靚仔 不過你咁問得 應該講下自己有咩特別

大隻

矮成點先？

你識照顧人同搞笑 就算你得160都溝到女

講樣講高大靚仔就冇
鍛練好口才同頭腦
靠學識, 工作能力, 搵錢本事
吸引女仔啦
矮仔多計

錢

標準答案

唔知喎

三次拍拖都唔係自己做主動

利申16X矮撚

扮純真扮毒扮無害 咁就可以呃曬啲女

160 55kg

只要有女矮過你就有機會

只要有齊3樣條件就會成功
有錢,有錢同埋有錢

有層樓已經好刹食

識個矮仔把口叻 識氹人已經食過好多女

增高

認真答你
才華，錢，幽默，親和同運氣

GD太陽 都唔係高你好多咋嘛

靚仔就食到女
大把女 15x

咁啊 靠你個樣同性格

錢
完。